Vous pouvez choisir dans la liste déroulante ci-dessus comment **VÉRAC** teste s'il y a une mise à jour à faire
* les mises à jour du logiciel vous sont proposées
* les mises à jours des bases commun et users sont automatiquement lancées


